親 有膽街頭勇武 無膽機場勇武？

唔Ｌ妥就起我底

話Ｌ左３０萬人係街 都唔夠１０萬人係機場

機場運作唔到 就有贏既機會 俾人爆頭嬲唔嬲

俾黑警扮示威者捉自己人嬲唔嬲 太古俾人１米射布袋彈嬲唔嬲

日Ｌ日係街頭又唔敢麻包袋 全部同我入機場玩大佢

全部同我入機場

眼都俾人射爆埋阿
ＢＥ 乜春野ＷＡＴＥＲ阿
我要香港機場運作唔到
即刻攬炒 唔去做既唔好話自己係勇武派

你地對唔對得住無左隻眼既絲打
要打就係機場決一死戰
放ＴＧ唔走
開槍唔走
速龍警犬都唔走
要打 打到攬炒

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

升級唔係衝禁區！

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

日日都係街頭送頭
機場佔香港ＧＤＰ ４０％阿
香港既稅大陸想要既外匯阿
ＤＬＬＭ 得個勇 沒有武 又沒有智
有膽全部入機場打

入機場

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

push

推 屌佢老母

機場
機場
機場
機場
機場

今日親身喺現場見，數千人，肯定多過而家北角同東區嘅示威者，但點解會無警犬？因為佢地唔敢！

你班閪種有份令人俾人爆頭架
入機場你估唱今天我阿
要佢運作唔到阿 塞鐵你又敢
封路你又敢 阻機場無膽阿？？？
日Ｌ日話唔怕老解 去機場又怕阿？？？
ＤＬＬＭ濕鳩勇武派返屋企涼冷氣啦

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

我鍵盤韓信話俾你地聽
乜野叫做背水一戰
仲等下個星期六 下個星期日阿
仲有幾多勇武派阿 拉左就快６００件啦

好多鬼～扮自拍影義士既樣
扮講電話其實錄音

入機場係打阿～唔係唱今天我阿～
ＤＬＬＭＧＨ

日Ｌ日話唔怕出老解
入機場開拖又唔敢？
邊春到勇阿？屌你老母

去機場搞做乜撚野? 你搞到D遊客外國人咋

勇武派你跌左個勇阿 契弟

垃圾街頭勇武